日本橫濱中華街多間食店收到辱罵信件 指中國人是垃圾、細菌及惡魔

新型冠狀病毒疫情引發歧視中國人的情緒，在日本橫濱的中華街，多間中國人開設的餐廳收到印有辱罵字句的信件，罵中國人是垃圾、細菌及惡魔，要求他們盡快離開日本。中華街的商會說，多間食店是在星期二收到相同內容的信件，但就由東京不同地方寄出，相信是惡作劇，已轉交警方調查。橫濱市政府說，會徹查事件。

自疫情爆發後，到橫濱中華街的人大幅減少，部份店舖經營困難，需要縮短營業時間。

講事實有乜問題

GOOD

唔覺有辱罵

錯喇 係病毒

Truth hurts

真理

咩惡作劇 講緊事實

冇錯到
係漏咗啫

在日華人 : 我係中國人呀hi

華記正能量

講得好

事實

已經好客氣

唔係執咗咩

排華開始啦

正確

有講錯咩

阿媽係女人

講事實姐

講事實有咩問題

正撚樣呢？
執笠未

香港文宣都要啦，一齊排鳩蝗蟲

「中國人是垃圾、細菌及惡魔」呢句係事實

不過今次嘅病毒就唔係由橫濱中華街嘅中國餐館引入嘅，要屌就屌支那去日本嘅遊客啦

全球掛華

唔好貶低垃圾好唔好

華記呀叔

GOOD......
人中之龍

香港人都應該要咁做

玻璃心

比我就直接屌老母

有講錯

應該無執

中華街好似係台灣人多？

行得正企得正，怕咩俾人講？
有料既怕咩同人競爭？

舊年10月9號定10號影

萬湖會議-支那人滅絕計劃

支持人就係賤

講事實

中華街都要睇邊忽，有啲位置台灣人多

明明係事實。。使乜寄信。貼大字報啦。。

有見識

鬧人鬧得咁斯文

事實支拿豬

中國人直情地球癌細胞啦

日本冇粗口，只有‘わるくち’惡口
對佢地嚟講咁樣已經鬧人鬧得好犀利

中肯

咁有口德既

講得啱。

人中之龍7

講事實都唔得？

P牌推唔郁 讚

東亞病夫

手足

咪係講事實

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

等睇燒佢老母含家產

人地頭髮長，好地地去髮型屋
睇下剪完頭髮幾靚仔
做乜成日貼人出黎啫

經過條街好似去左支那咁
見過係度開舖既支那人周街吐痰

遲唔遲啲

係時侯廣傳俾日本人

咁真係垃圾…

入面惡魔
出面様

譯返做廣東話已經係叫佢地躝啦喎，算好粗鄙架喇

抵死x2

華記正撚樣收唔收到

快點驅逐出境

唔係武漢加油架咩

個度大阪黎

呢個世界不嬲講事實會比人屌

武漢肺人

活體生化武器

just telling the fact

啲日本人唔係話武漢加油咩

星龍會開始做野

話中國人係細菌都幾有趣

武漢加油

真係超正
我最鐘意同外國fd講Chi-Na人係toxic/earth's cancer
恥笑還恥笑 去外地真係要提高警覺
呢個時勢支那人累到其他asian face好慘

日本人係時侯醒啦，你地有愧疚的人係中華民國人民而唔係支那人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

橫濱流氓

d 日本仔on9到屌返寄信條友「過份」

排華啦
仲寄乜鬼信

全部死撚晒

趙

又講事實，因住人地又話你地歧視呀，傷到人地玻璃心啦

佢地啲親戚呢？
無份探親？

從來真話最傷人，冇得駁。

日本人收到信︰自殺; 中國人收到︰WFC

其實唔funny.

抽水其實可以高質少少

華記撚樣呢 漢奸走狗賣國賊

咁撚叻咪唔好賺支那人錢囉
又要奶又要屌

支那人就係賤種
係冚家剷之中嘅冚家剷

做得好 手足！

安培既如意算盤咁就打唔響, 本來搞奧運就係想同中國和好, 真係天意弄人

華記正撚樣睇路啦

掛華

講事實被負皮

「我要真普選」->「我要爭議席」

biruzu

有乜用，鬼鬼鼠鼠。係就打柒啲中國人！

排華

快d去華記

不過希望各國人民記得

Hong Kong is not China

其實中華街都好多台灣人 雙十節都好多慶祝

事實喎

佢間野唔係中華街
係未知佢係藍之前去過兩三次

係時候軍國主義抬頭，支那人沒有一個是無辜.JPG

事實

支那人

剷平中華街，驅逐支那狗

有 講得唔夠狠毒

終於瞓醒喇

華記仲有冇正能量?

啲字幾靚

到到都排華 ，我怕大陸開放番外遊後，冇得揀下， d大陸人人會沖洒落香港旅行

有朋友老豆係度開餐廳

謝先生

華記正撚樣呢

日本人最鐘意呢d

推到全球排華

正面鼓勵

事實呀，有講錯你咩

支那人發現案

無錯呀 講得好好呀

正 支那人就係垃圾

係排中
唔好再講華，香港台新加坡都係華

日狗終於出聲

中國人係垃圾

講事實都要上新聞

走前了83年

係癌細胞

會去澳門

Blocked起底

講事實又唔肯聽

係咁架喇
唔鐘意咪走囉支那狗

罵得好呀 杯死班支那狗

所以要keep住場運動。

講得啱呀

橫濱流泯

日本仔鬧人詞彙真係好貧乏

講事實又話侮辱佢
講好話又話串親佢

事實 講得好

細菌
ウイルス(Virus)
益生菌都係菌

事實，唔係咁多中國人故意走去帶病毒比日本人，之後又炒賣日本口罩，會咁多人中招？

寄信已經好斯文，比著鬼佬已經修正拳或者裝修

講事實又唔鍾意聽

應該要教佢哋啲真正嘅粗口
例如咩老母俾狗屌，咩生花柳生到落底褲，咩佢老母臭閪，咩智障，咩讀屎片嗰啲，最起碼都要仆街冚家剷先啦
每次聽到啲日本仔淨係識得鬧咩畜生呀，死ね呀，咩馬鹿野郎嗰啲就火滾，鬧人都鬧到好似繡花拳咁成何體統呀

其實日本人鬧人唔係言語上粗鄙係下下都人生攻擊
eg你做野咁廢有冇諗過對唔對得住你老豆老母？

同埋佢地鬧人個陣會夾住大量捲利音
聽落其實會驚過聽廣東話粗口

太老實

但對支那人嚟講真係抓痕
例如會心諗對唔住父母咁又點呀，關你春事呀
甚至一句你鬧人鬧到你咁廢有冇諗過對唔對得住地球，跟住繼續死纏爛打
面皮厚啲都可以當呢啲攻擊唱歌

真正既侮辱唔駛粗口都得

台灣人多定支那人多?